定期更新吓感情狀況

7月30日 單身

唉

唔緊要！

8月2日 單身

日日都一樣嫁啦， update 黎做咩

咁8月1呢

不如一年先更新一次?

2018年 單身

急不及待同大家分享呀嘛

8月3 號呢

8月3日 單身

自推到1001都係單身架啦

其實樓主仲可以更新定未來幾年既感情狀況

8月4日 單身

Sorry大家 尋日唔記得更新 容許我補返
8月5日 單身

6/8: a1

笑

樓主: 2046 單身

更新未 好想知今日點

識貨
補返 8月6日 單身

未來10年 單身

好撚勵志

好撚搞笑

推

8月7日 單身

8月8日 單身
得嘅 得嘅 得嘅！

樓主1001之前出唔出到pool

8月9日 單身

o2

不如估下樓主推爆幾多個post先出到pool

8月10日 單身

8月11日 單身

支持你每日更新

緊係啦 每日都可能有變化

12 號呢

8月12日 單身

樓豬好qq

8月13日 單身

11/7: A1
26/7: O2
11/8: A2

8月14日
8月15日
8月16日
8月17日

單身

又幾好笑

唔好笑

8月18日 單身

屌你呀， 有得咁玩嫁咩， 一次過update 幾日

我自斷聯絡咗9日 但係仲好撚掛住佢啊

搵返佢 唔好越拖越長

單身呀 屌你個閪

已經追咗佢五年喇 本來差一步 但係我自己做錯事 冇咗個機會就冇咗喇 唔知仲有冇機會可以重新黎過

五年

佢都係個慢熱嘅女仔黎 身邊朋友個個都睇死我過多排會揾返佢 我都唔知點算好 其實我唔係急住出pool啊 只係我好想有佢喺我生命入面

祝福你呀 巴打

8月19日 單身

叫完咪又係單身

8月20日 單身

樓主呢？

21 ~27號呢